一個唔洗爆玻璃又懲罰到藍絲食肆既方法

咁快唔記得琴日深水埗手足既方法？
蟲系魔法師呀
成間舖既食物遍佈黑警化身
邊個敢食呀 連藍絲中立撚都自動罷食喇
當然仲可以順便打去食環叫佢地巡視下
一舉n得方法